［寶琳］7:30 黨鐵站外

大約有10隻狗 大家小心！